title: about
---

## 簡單介紹
您好，我叫J.J.Hunag，可以直接叫我J.J.就好。
我是一位軟體工程師。

## 領域介紹
使用的主要的程式語言為Java，其他語言、前端
、後端、CI/CD···等等都有接觸。

## 自我期望
希望透過此部落格養成可以一天一文章的好習慣；
再透過撰寫文章的過程中，需要閱讀很多的文章，
實作更多次的範例，從中學習其精髓並熟記熟練。

## 歷程紀錄
- 01篇文章：2019-03-12
- 10篇文章：2019-03-19
- 15篇文章：2019-03-24
- 30篇文章：2019-04-08 (堅持就是勝利⋯)
- 堅持30天：2019-04-10 (堅持30天不間斷⋯)
- 主題31篇：2019-04-19 (Spring Boot 足月紀念⋯)
- 50篇文章：2019-04-27 (離破百剩下一半了⋯)
- 90篇文章：2019-06-06 (這邊停滯了，太過忙碌，加上ELK搞到心灰意冷)
- 91篇文章：2019-06-21 (紀錄開始繼續寫文章) 
- 100篇文章：2019-06-30 (終於達成100篇文章)
- 111篇文章：2019-07-11 (好多1又剛好是11號，記錄⋯)
- 140篇文章：2019-08-09 (這邊停滯了，感冒養病⋯)
- 141篇文章：2019-08-26 (紀錄開始繼續，執行不困難，難的是維持)


## 網站聲明
該網站用於做為個人的技術筆記，文章中皆有轉載
聲明。

文章皆秉持著幾個原則：
1.參考、轉載、複製⋯等等皆會註明轉載聲明。
2.加入個人一些思考、範例、實作、貼圖。
3.加入專案開發或是問題的實際解決方案。

## 喜愛的座右銘
别人坐著，你得站著，别人站著，你得走著，别人走著，你得跑著。
